幕後玩家？

究竟啲自己flirt完你又要厭你煩嘅男仔係咩心態

雞